法國有會然一開學就唔見人

Cos

法國嘅嘢關你撚事咩

廢鋒

牙泥

咁留意我 好撚基。。。

佢教書？

地盤

梳 住近hall掛住食女冇咩上黎

樓豬冇做暑期作業比人罰緊留堂